計劃進修PhD/Research討論區(91) 研究遇到樽頸時不妨學下煮飯

1 – 80 |
81 – 90 | Post 81: Post 82:
Post 83: Post 84:
Post 85: Post 86:
Post 87: Post 88:
Post 89: Post 90:
91 – 100 |

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)：

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個google doc：

有興趣係academic發展，做research既巴絲入黎傾下啦

自學資源 / 精選papers:
歡迎大家繼續擴充

-----------------------------------------------
LIHKG Research Post FAQ正式上線了

常見問題與答案
Click here:

各位有咩意見或者有其他問題可以留言
我地有專人會上去更新返

Credits to: Research Post 各巴打絲打
-----------------------------------------------

Me too

其實所謂professor根本無大家諗到咁風光, 尢其係香港 好多做到爆哂煲唔敢同人講, 壓力超大, 勁多lecturer做幾年就唔見左人

其他兩單唔知，許金山果單係有預謀，關壓力咩事

係咪都好, professor真係無大家諗到咁風光

心不靜兮。

Neurips

呢到有沒有文科人？

[幫推] 召集國際/本地知名院校學生，係時候到你地幫手！！

有興趣既入下group

有無cryoEM jj吹下水

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

My cousin is doing a PhD since nowadays a master’s degree 📜 isn’t worth the paper it’s written on, let alone a bachelor degree 📜 Last Wednesday she nearly got swindled out of thousands of dollars. I told her that person was a scammer who was trying to swindled money from her. The contract isn’t worth the paper it’s printed on. Fortunately she listened to me. Otherwise the scammer would’ve swindled her out of thousands of dollars. By the way, yesterday she accidentally dented my chair with a dumbbell 💪🏼 I said I’d wipe her slate clean if she fixed the dent in the chair😆

6.12中催淚彈 博士生向警索償

【本報訊】6.12金鐘清場，警方向和平示威區發射催淚彈。科大博士生與一名市民入稟小額錢債審裁處，各向警務處處長盧偉聰索償7.5萬元。案件昨提訊。審裁官指，兩人針對盧執行公務的行為入稟，根據《官方法律程序條例》，被告應為律政司司長。博士生稱若律政司代表出庭，或違反審裁處不可聘任律師代表的規定；惟審裁官...

冒住係大學會比mainland針對風險都依然夠膽出黎

有冇美國clin pay phd嘅巴打

呢個post 聚集左好多睇唔開嘅人

唔知出貓拎first hon既人可唔可以出貓拎到faculty position

My cousin Jason is planning on doing a PhD since today a master’s degree isn’t worth the paper it’s written on let alone a bachelor degree 📜 Last Wednesday he nearly got swindled out of thousands of dollars. I told him that person was a scammer who was trying to swindle money from him. Fortunately he listened to me. Otherwise the scammer would’ve swindled him out of thousands of dollars. Yesterday he dropped a dumbbell and put a dent in my chair. I said I’d wipe his slate clean if he fixed the dent in my chair. His brother has recently opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later. His auntie is a professional footballer. She’s so focused during a match that she never goes off on a sidetrack. His younger sister who’s a concierage feels she’s chosen the wrong career. I said “why not wipe the slate clean and start over in a different career?” Jason too suggested her to study a degree course at a university and start with a clean slate. She blames her bad career decision on Jason. I said “let’s just wipe the slate clean. It’s over.” She blames him for convincing her to become a concierage. Well that’s the way the cookie crumbles. His grandfather 👴🏻 was commissioned as a senior officer in the army whereas his great grandfather 👴🏻 accepted a commission as a sergeant major in the Air Force during the Cold War.

r/iamveryrandom

Local 本地讀緊

【學術組】洗唔洗寫部香港抗爭編年（日）史 ?

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

已開

有冇巴絲可以借個hku/cuhk ac嚟睇reading借開比我個frd grad咗
我砌緊thesis 連literature review 都未打好

可以tg

賜定酒

留個名 支持支持

其實係咪得好少人會去外國讀mphil 多數都係phd?

987

988

989

990

991

992

993- 1001留比凍檸奶少冰

999